今日同聽日都會大圍捕！配合上空支那直升機全程監控人流

聽日無裝、街坊裝口罩出街！有狗就撤，留住有用之驅後日打佢老母臭西！